藍屍：眼見未為真

要點駁

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

獨立調查。

藍絲: 見唔到，我唔知，世界是平的。

眼前世界都係假，快啲死

回佢，未為真，更加未為假，無其他野講就收皮，因為呢句係廢話黎

咁咩先係真？

民意逆轉左未

趁地淋

你銀包D錢眼見未為真
我幫你拎去銀行check check
銀行又眼見未為真
可能係假銀行
D錢都係俾咗我啦
你見到我啫
你點知唔係幻覺啊 眼見未為真

所以中共搞「腦控」、「影子政府」、「培殖病毒害港人」、「陰光香港」、「整死香港」、「反送中運動係中共設計的陰謀」、「活摘器官」全部都有可能ga

眼見未為真嘛

世界是假的論
不過我就唔信佢識

理撚得佢啦 到而家仲有人care藍屍
未俾人打撚柒咪算佢好彩

good

駁藍絲：所以你眼見深圳、上海繁榮都係假的，眼見未為真。

所以你眼見中共高鐵網絡好先進都係假，眼見未為真。

所以你眼見中共搞電子支付好普及都係假，眼見未為真。

堅過石堅，真過陳真

班藍絲同五毛夠話廢青無上過大陸親眼睇中國城市啦

根本邏輯錯撚曬

中國好好? 係呀我親眼睇過, 不過你啱, 眼看未為真

啱呀
你老婆同人上樓都唔代表有出軌有屌閪

藍屍維 ：
冇片=乜都見唔到..你哋鳩噏
有片=眼見未為真
總結 同佢哋講嘢嘥鳩氣

藍絲眼見他們口中的暴徒放火魔法就是假的

你選擇左你信既 我俾乜証據你你都會駁 所以覆佢：
死撚開啦 死藍屍

因為你揞住個良心

你戶口d錢都唔係真